（長文）勇武的真正意義

大家仲記得咩係勇武嗎？

當年雨傘好多人事後分析，係因為我地唔夠勇武而輸。好記得有條雨傘紀錄片有一段，有個女仔話旺角警察驅散市民時候，香港人仍然唔肯跨過鐵欄

依種其實係內化咗公共秩序背後嘅當政者邏輯，令到大家潛意識都唔想犯法，即使被壓逼，仍然違反理性地守規矩，呢個係勇武呢個概念開始普及嘅原因。

理性嘅勇武係為咗打破呢種唔理性嘅懦弱而存在，佢唔係發洩，因為我地同藍絲嘅無止境、嗜血嘅暴力唔同。乜嘢將我地同藍絲分開，就係節制。

721之後，你記得連登曾經組織自衛民團去保護婦孺，呢種就係勇武。喺前線，有狗嚟緊，你反擊，係勇武。有藍絲主動攻擊，你還擊，打到佢仆街，令佢理解有後果，都係勇武。

但影大頭相，喺街大叫相反意見，舖頭老闆係藍絲，呢種唔係你打9佢地嘅理由。你可以搶9佢電話，打撚爛佢電話，但唔係打9佢。每當我喺連登見到有人話要打埋勸架嘅人，我覺得心寒，呢種唔係勇武，係嗜血，純粹發洩。

喺林奠推出人神共憤嘅惡法，係將國際輿論同本地中間人士全力反抗合理化，從而爭取最大利益/自治/獨立嘅最佳時機，你將十八區反幪面法集會變成純粹發洩，你自己諗一諗，你想場運動走到去邊？昨日各區集會好快演變做激烈打鬥，反禁幪面法彷佛銷聲匿跡，而連登一面倒讚好，呢個唔係好徵兆。

我地係時候行出連登，冷靜落嚟，聽下街坊社區有咩反應。我相信香港，係因為呢場護法運動係正義，而且可以可以修正自己。

記住梁天琦講嘅嘢：

「真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

「政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。」

記住聽日行出嚟，之後十八區和平集會，用行動光復香港！

自推

可以睇吓好多不同的時事評論的分享
有好多寶貴意見：

這 video 說聽說 警察員左級林志偉
話必要時殺20 萬香港人換香港20年繁榮安定！建議勇武弟兄改變策略
現在杜威老婆工作的商店一定抄佢
因為企業一定吾會請殺人犯的家人做工！其他開槍打人的警察、他們的家人也應當受到公眾社會的制裁、使警察和殺人政權知道要為自己所做的付上代價、也要知道作惡的人、他的家人也會比他們連累、知所畏懼而三思、不要為作惡政權残害人民！

好文冇人推

幫手推下

推

同意

你講嘅野有道理
但係唔啱聽
所以變左冇人理

連登變成咗一個回音室，再咁落去就同法國大革命雅各賓派一樣

都廿幾三十年仲覺得和理非改變到社會

遇到咁多不公義嘅事
嬲，我諗冇一個真香港人唔嬲
但係如果真係想贏
每一步棋都要好小心咁行
情緒主導係好有士氣
但係任由情緒主導係咪最有效
大家真係好好諗清楚

push

聽曰港島記住係和平遊行
盡量吸多D和理非出黎
和理非唔好怕無不反對通知書
香港已經唔講法律
有不反對通知書都照拉鳩你架啦
所以聽日為香港全世界出黎港島
勇和一家目標300萬人和平遊行
畀人知道香港人係和平嘅
暴力嘅係政府
要吸多D國際支持

同時我唔反對衝衝子去衝
但記住要散水返左屋企先
避免畀狗圍無路走唔到
返左屋企之後再係屋企步行範圍內快閃游擊
拆鐵拆政府建築幫中資國企裝修
裝修到星期二開唔到門就變相三罷
唔好等有狗出現就要散水轉場
記住我地優勢係人多機動性高
攰同餓就返屋企食飯休息回滿升先再第日出過
有唔對路就返屋企訓覺唔好送頭

幫手推POST